屌你老母巴黎買到草泥馬?

Espn:
Barcelona forward Neymar has told Paris Saint-Germain he wants to move to the Parc des Princes and agreed to terms on a contract, a source close to the French club has told ESPN FC.

His decision means PSG can now push forward with their plans to trigger the Brazil international's €222 million buyout clause.

迪馬 達斯拿 尼馬

快

話時話買埋山狗喎

Espn

山狗正仆街

巴黎買幾多人咪又係柒